究竟D女人著性感 look 返工/出街係咪淫底

成日搭車都見到一班女著得好性感
短裙都算，仲有低胸背心，lace透撚哂咁制，
有D就大露腰，黑絲

著到咁其實真係預左好多人會𥄫佢地，
可能有女仔係enjoy比人𥄫

尤其短裙，下面涼陣陣，唔小心咁就走左光，
但都有咁多女著

想知其實著得 sexy =係咪等於佢地淫底
純粹好奇，冇任何立場

係 性暗示...

預左比人屌

純粹個人衣著喜好

開post冇圖 樓主都係

標準答案係因為熱，好熱同好撚熱。

樓主係咪青頭

有時打扮下 着靚d人都開心正面d做野都快d

Btw 屌你老母真係無圖

冇圖其實冇討論空間

巴打喺中東移民過黎？啲中文又幾好

未至於淫底, 但如果真係著到"性感"就一定係開放先

圖定老母，轉圈轉圈哈姆共你

係

如果唔中意性，一定唔會著呢啲衫，點哄都唔會

樓主係咪伊斯蘭教徒？

睇你就睇啦
ff 咁多托7

你都借番工打扮下 Gel下頭著型D 咁女仔會想炫耀下 我自己覺得著適合既服飾就Ok 你份工要Suit既 唔適真係著套及膝 厚恤咩 自己都著開短裙 無袖/雞翼袖 夏天涼之餘 又算係Smart Casual 咁點解唔著

純粹show腹肌
返工就一定著得正正常常
但放工出街，放鬆一下都要嘅

啲女人好多理由

岩呀，唔係淫底點會敢著到咁淫賤
暴露比人視姦

想知D女人點諗其實

其實大部分女人都淫底，不過係睇想比邊個淫

做mud勁 係講緊男定女

女人都可以有川字肌㗎啫

近排搭地鐵見到有條女著鬆身小背心
一烏低身執野
見到晒兩個波

返工姣上司同客， 放工出去溝白鬼食洋腸，一套衫搞掂

嗰個一定唔係港女， 港女無波的

咁D女著到咁出街呢

一定係

Hello moto?

一部分係淫，一部分係想令啲男同事對佢好啲

淫唔淫樓主今晚都冇份

諗定今晚打幾多次丁算把啦

成班人純文字討論咁耐 [I]🧑[\i]

成班人純文字討論咁耐 [i]🧑[\i]

伯母平時落街買餸都好淫

而家啲香港人好恐怖 見到啲女稍微著性感小小 又話人唔知摶乜 又話人淫底如果條女比人非禮既話個原罪會去左個女人到 話人著成咁都係想比人非禮姐 哇大佬 香港幾時連左伊斯蘭教咁 比入強姦比人非禮係個女人既問題 咁啲女人係咪夏天三十幾度都要著長衫長褲出街 香港人真係越嚟越痴線

就係知會有人咁講，所以我只係討論究竟呢D女係唔係淫底

咁出街望下靚女正常既，從來冇話過著得性感要非禮佢/屌撚死佢

呢啲成日誘惑人既賤女人一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股，淫奶又大又白 格肋底又滑又香 質個頭入去索 舔到佢啲淫肉全部都係口水
用佢對淫奶同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸同腋交
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意露奶誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

屌 純討論？

返工都著得咁暴露就一定有啲目的架啦

啲女人好撚古惑架.jpg

G

就係因為見過一啲非禮既案件比人放上網 之後個個既矛頭都係指向個女仔到 話佢着得咁性感 比人非禮好正常 唔係淨係話你

No

點古惑

想人地唔小心望到佢對波/ 底褲？

着得露嘅原因話熱，你又唔見有男人會着啲露腰衫，露臍裝甚至露屎忽邊嘅熱褲

講到呢到大家都明啦

你老母都淫底

再攻擊你係毒撚 伊斯蘭教
黎黎去去都係呢啲廢話
淫咪認左佢囉

冇圖都講到3頁

一個字記之曰：
雞

自己覺得靚咪著囉 係咪要日日包到成隻粽咁先岀得門
思想開放啲啦 年輕人

淫唔淫關你咩事？你唔係覺得你有機會屌吖

女仔著得性感，唔代表係著比你睇嘅。
自己規矩啲，盡量減少不必要誤會好過啦。

你話呢？
好人好者點會咁著

無圖如何討論

著黎俾人𥄫

著短褲短裙吊帶出街為乜？

係性感？係淫盪？係熱呀，屌你個閪

三十幾度出街已經熱撚到出撚晒汗濕撚晒，果幾日加多條m巾焗住仲辛苦
著裙起碼有風吹下內去無咁焗舒服d

利申：以上內容只反映本人立場，識得d囡真係淫底先咁著

系

咁佢地係咪好enjoy比佢𥄫/故意露少少比人望？

點解著得清爽就implies係故意俾人望呢

吹, 繼續吹

其實我就係尋找緊性感同淫有冇關係
只不過我比較想個result係有關係姐

你自己有個主觀答案想人地認同你吧

又唔可以咁講既
有好多人屌鳩我我都冇罵戰

只係想多D人confirm我既觀點姐，如果真係confirm唔到，我都會接受既，只係會有點失望

Btw絲打你點睇

又唔可以咁講但又想人confirm即係點？
睇完呢度先繼續FF啦你

理性討論黎

大熱天時着黑絲係因乜解究？

其實唔係淫唔淫 係著俾女人睇，週街都係女人，唔輸得

身體自主姐

呢個又make sense bo
證明自己身材正D衣著品味正D

人地最多都係著比同佢出街果個人睇
唔係著比你睇

Pm ed

純粹鐘意打扮 覺得自己襯得好靚就開心
有時亦鐘意著得性感啲陪男朋友 等佢有得威下
利申 淫底 但唔代表淫盪

純文字討論?

無圖唔好出 Post

淫底鐘意若隱若現

係熱啊屌你個閪

想俾人睇就一定

咁你男朋友應該唔係好鍾意你
飛得
鍾意你唔會想你著得性感
人地啲女著得越少布越好，
自己條女要著羽絨出街

你估個個人諗既嘢都一樣咩
所以幾時都話香港係複製人 以為跟大隊就啱

音樂才子

純粹靚姐，著得靚都自信d
有人望都會開心嘅
通街都短裙，唔通通街都係淫底

搞到原曲都唔係好記得係點

屌 最好戴埋個bar同貼埋塊m巾

乳貼囉，黎m有月經杯有棉條。

一定係淫底 識有個朋友好鐘意比人望比人視姦
最好就係隔離拖住條女但照望 覺得有優越感

人地討論下就起哂咁
做咩啫

Pure text discussion?
Delay no more.....

有啲唔係著得少咁簡單
係直頭著得淫，真心唔明

心人既心態真係好撚正